入到一間公司發覺文化麻麻

大多都是刷鞋文化
上級下屬同事都係
有啲違背公司定政策，同價值觀
但作為最低級又能做什麼
相信做了異類下場都係慘
只能滅聲保平安嗎？
現實不平則鳴一定是好嗎
一人力量太小，根本無用。

可以點?

好想辭工,
但係岩岩入去做冇耐,

真係唔知點算好
覺得好唔自在
好嘔心,我平時都係自己lunch帶飯
我真係唔想痴佢地咁多....

認真討論

搞女上司

走
自己唔想學佢地 就走 唔係生存唔到

利串：試過 一個月走左

有冇攻略

唉,我之前果份工做左幾個月就比老屎忽恰,

唔比野我做,攪到我冇野做得個坐字,
比manager見倒同老闆講
之後過唔倒試用........

1人太少？
聯黨結隊，表演壯舉

有啲階級觀念好重，好難頂，要做老屎忽唔想做嘅工作，好似妹工人咁服侍佢地。

咁你唔話個真實情況比老細/manager知？

唉....好多老屎忽...我都搵緊機會...

係,好痴線
要幫手針水....
唔知做咩事

有講啊
我話我朝朝都有問有冇野比我做,
佢話冇我先坐係度望住個MON發呆

點知下就老闆就叫左佢入去,
出來就話我同老闆講佢唔比野我做.
咁我辭職走

睇左好耐先知你講咩

其實係經理同老板講 定你同老板講

做野咪做囉 無人叫你同佢地行咁埋

Sor 1999
我上司係senior,之後manager,之後boss

係,我都係咁諗

但有D情況埋唔倒堆都怕

違背公司政策同價值觀係你自己諗嘅姐，你只係最低層嗰批，好多嘢根本你都唔識。一出來返工可能好熱血或者有正義感，但呢個世界唔係你諗到咁理想

刷鞋文化其實全地球所有公司都係咁。反而你有無諗過係你人際能力有問題，而唔係人地擦鞋

一個人力量唔少，你睇你老細。力量少唔少係睇你能力有幾多

唉，我淨係想做野，覺得佢地好虛偽

i know that feel